下年起碼30套戲啱睇，入戲院多過返屋企

自己入去睇

11. 《神探比卡超》Pokémon: Detective Pikachu

上映日期：2019 年 5 月 10 日
期望指數 ：★★☆☆☆

由美國荷里活接手拍攝真人版本，比卡超將於現實生活中示人，這套電影的男主角正是主演Deadpool的Ryan Reynolds 。

又多套垃圾比人diss

放工睇完返屋企食飯

呃hitrate就過主啦

明日戰記
風林火山
風再起時

有Ryan Reynolds 9 up可能好d掛

John wick 要睇返10次至得

marvel系列
殺神3
MIB
toy story4
ww1984
kingsman3

火🔥

期待排名
avg4
ww1984
it2
銃夢
哥斯拉

塔倫天奴

11. 《神探比卡超》Pokémon: Detective Pikachu

上映日期：2019 年 5 月 10 日
期望指數 ：★★☆☆☆

由美國荷里活接手拍攝真人版本，比卡超將於現實生活中示人，這套電影的男主角正是主演Deadpool的Ryan Reynolds 。

Ryan Reynolds做小智?

呢套冇小智㗎

Toy story4係會想睇
但又好怕會破壞左3既完滿

拍嚟比自己拍dp嗰陣串